lihkg daarj 個網頁版, 可唔可以改一改佢出POST HOT KEY?

可唔可以改到按CTRL 加ENTER 咁就傳送個MSG 出去?
咁會放便好多

加左啦